其實citi bank開acc好方便

用手機app開唔駛15分鍾完成手續 等多半粒鍾就用得仲用病貓正傻9

另外想問下gold係球半定3球，上次落分行話要本地球半再加離岸球半先開到

球半

手機scan身份證難到仆街

開極都開唔到邊撚到方便

錢呢？

驗腦咁簡單都唔識

用家問題

google打 citi pirioty 申請

完成手續咋，等左幾個月先send email 話完成開戶程序，寄張卡過黎

我兩星期都唔駛你係咪填錯野

Thank you for your interest in our banking services. Your banking account cannot be opened via Citi Mobile® App. Please visit one of our branches and our staff will assist you to complete the account opening process. Designated service zone for Remote Account Opening related enquiries will also be available in the 4 designated branches. Due to the high traffic in branch, please expect the waiting time might be longer than usual.

再開

正常一開完半粒中即有

邊有樓豬你講到咁方便
根本重重障礙

上年用手機APP整過3次
每次過曬所有野都無批比我
仲要網上補交文件都無批比我
最尾咪又係要落分行
邊撚到方便

本身有佢信用卡，都要再另外預約落分行搞

上半年

我上個月申請完 之後再幫家姐同老婆申請 全部都一take過

花旗銀行：感謝您申請花旗銀行理財服務。您於Citi Mobile® 流動理財啟動的開戶申請未能成功處理，請親臨各分行（查閱分行地址： ），完成餘下的開戶手續。申請編號：。查詢+85228600256

邊PART出錯都唔知

即係3球先走到資

可能近排好左或者你好彩

總之上半年申請嘅時候
身邊個個都係網上開十鳩幾次都開唔撚到戶
就算上連登都睇到一堆人開唔到
搵返啲舊留言你就明

大半年黎試左三次
次次用手機整完都話要落分行
星期六早上去又話唔做開戶口
不了了之

你追下以前d post先

DBS 唔好咩?

馬騮國不了

打極電話都冇客服聽

用電話開左幾次先開到次次都唔知衰乜

可以唔要香港gold，咪球半

唔好做鳩citi pls 差佬落柯打都係會凍本地戶口

一樣
申請完一，兩個星期，見佢冇覆過，諗住算
點知個零月之後sd email話開到了

點搞

我用緊HSBC UK , 係咪要轉

淨係接受第一代身份證

要專登攞假去分行walkin搞
上次10點幾去排 成2點幾先搞掂
其實最好make appointment, 不過以佢而家booking 應該要等幾個禮拜

一樣
一落分行
要等50人⋯

樓豬死好彩
係度指手畫腳

個手機app係一年都唔知有無幾日用得到嘅

City priority 同city plus要幾多錢deposit先開到戶？

但係又要gold 先可以開離岸

想問係咪可以自制出糧戶口, 要每個月過錢入去? 維持幾耐? 想賺佢個800現金回贈

我係第一代

姐係要3球

monkey國咁不如用渣打 100萬就得

priority 500K

有冇人用過最新果張身分證成功網上開戶?

新個Citi plus幾時先有得申請呀

prioity唔駛50萬都照開到 唔知幾時downgrade番 但plus唔清楚

廢app

次次都拎唔撚到拎申請編號

CITIBANK CREDIT CARD 有EBANKING AC
打EBANKING ACCOUNT名嗰到我本身用鳩緊
佢話打返自己ac名撳兩下check再按下一頁就得
之後就彈撚左落去接唔接受宣傳
但係嗰頁個proceed係反白唔俾撳

好撚on9 上個月整左十幾次
啱啱試多次都係咁撚白痴

我都等果個邊有錢開gold

開個step-up account
每月儲8000蚊以上

可能我本身無卡係破處帳號

未照凍鳩你ac

唔洗簽回條再寄pin比你先開到 online banking?

如果只係用黎轉去FT股票 唔入錢入去 會唔會唔批? 因為我都要去銀行開户口

唔駛

其實你地應該搵朋友攞referral
大家有錢收

影相唔清嘅舊機可以唔使哂時間
iphone 6s左對右對一條綠色邊都未閃過
iphone X唔使3個字搞掂

一開始唔駛入錢 到依家都無催我屋企人入錢

感謝您對花旗銀行理財戶口的興趣。您於Citi Mobile®流動理財啟動的開戶申請未能成功處理，請親臨分行，本行職員將會協助您完成餘下的開戶手續。指定4間分行亦設有遙距開戶之服務專區，本行職員將會為您提供協助。 由於分行繁忙，等候時間可能會較長，敬請見諒。

我係影哂身分證，佢話成功，之後都係Sd哩段sms比我

你地好唔想港人開citi咩？球半得喇，邊個造謠話要三球咁賤格

THX 咁佢係咪都唔洗睇你身家有幾錢就開到?

我個陣聽連登仔講球半 去問分行話要3球要本地球地 離岸球半 先開到

係

填表啦仲吹三球

啱啱幫左女朋友整
佢同你一樣
都係冇問題 已經開完

我一早SEND過EMAIL去佢CS問
都唔撚應機既

新身份證開唔到
最後搵個星期六嚮門口排左 90 分鐘
坐低開戶處理左 30~40 分鐘

但佢寄完張卡黎之後我 register唔到 online account，要有個pin先得喎

我所有野直接係app搞掂

我申請完隔一個星期多啲 定一個星期都唔洗就收到卡
不過網上難搞呢樣係真 硬係有啲嘢阻撚住你
要重新填資料 好彩都搞得掂

其實最on9係去到影眼個part如果太耐未搞完就又要由身份證開始影過

香港citigold 1.5M hkd
離岸citibank 1.5M hkd
所以你開離岸total要放低3M hkd

上面又話球半姐係球半定3球

點解會有人話佢嘅身分證好撚好用
你哋係咪未撚換身分證定係點
佢話新嘅身分證係唔可以用手機開戶個喎

呢個link唔係香港citi ipb咩? 好似都係香港管
最好開Citi US 或者 Citi SG IPB

等下年一月開新嘅手機版好過啦

一星期搞點，唔明有咩難搞

離岸？

如果經hk citigold rm開嘅話咪3球
你直接apply應該球半都得

香港citibank唔係離岸

有50萬放都出AE卡

去到揀us或sg就ok

佢 citigold 既account 係獨立計

香港citigold 1.5M hkd
離岸citigold 1.5M hkd
所以你開離岸total要放低3M hkd

好似無得開離岸既普通 account

oh咁姐係可以confirm 要3球?

直接開離岸都得喎，球半

好似係...

佢唔似大貓咁可以夾埋其他離岸 account 既錢去計 Premier

我希望我錯

個離岸戶口好似做到嘅嘢唔多
買股票要有8球HKD

無 香港citigold 都開到 離岸citigold ?

下priority 唔係要50萬咩
你唔夠錢好似3個月後會downgrade返？

3球
球半港紙 廿皮美金

不過有撚用
Citi 啲員工當你幾球唔係錢
推三推四唔會幫到你開離岸

鳩毛都無條
得幾萬蚊都開得？

年幾前開 citi priority, 網上填完 form 預約埋時間落分行，點知去到分行都係照排隊，個預約流㗎而家仲係咪咁我就唔知喇...

我記得有人講過可以直接喺網上開 citi Singapore，完全唔使經香港搞。

Gold 1球 海外要多等值20萬美金

ps 個客戶經理淨係識Cell鳩你，拖鳩你啲嘢
最後搵返下面相熟開戶枱職員幫手，
好快搞掂
係要收email 填番資料比UK 煩少少

sell 打錯字

一鳩樣

好麻煩 app禁完又要人去分行

一撚樣

reply email俾佢
佢email爆左send唔入
打電話俾佢 就唔會聽 飛入留言

好撚on9

真係好易開，十分鐘搞掂，之後就等咭到

想知而家citi 有邊個國家的離岸戶口係唔使親身去開
同埋最低要存幾多錢係度(指離岸戶口入面, 唔係香港)

美國 英國 新加坡

香港 要100萬
海外戶口 要等值20萬美金

換部機試吓
我用幾部垃圾鏡頭都唔得
唔好屌我 我平時唔影相
一借屋企人部Galaxy就搞掂

其實喺香港金融制度底下開邊間都冇用
不如開瑞士離岸仲好

香港梗係唔想幫你開，明知你開完就會轉走啲錢，再絕啲 close 埋 citi hk account 都得。

Btw citi 離岸戶口有無證券戶口可以買美股？

上兩個星期開咗，上網填完資料，再用app照身份證嗰啲
5至8日就收張提款卡啦

offshore account係咪等於international personal bank account?

有，email 填資料個時揀埋

咁都好啲，齋放球幾喺銀行唔多化算

要開off shore 要本地+海外都有200K usd流動資產

唔得，除非你有新加坡地址證明，如果唔係都要香港citi幫你擔保個地址

香港 citigold 唔洗 150萬?

定係開 海外戶口唔洗香港citigold ?

你屋企好細？

我個sms 話要5個工作天處理
我係咪眼花申請錯普通、唔係priority

上星期五落咗分行搞
排隊2個鐘
開戶口45分鐘
咁樣搞一搞無撚咗半日

1 要有香港citigold 先會幫你開海外戶口
2 開 香港citigold 100萬就開到
3 開可能海外戶口 要香港citigold keep 100萬 加 等值 20萬美金 (申請緊嗰時一定要有）

明白! 唔該晒巴打

新款證一定要去分行搞

巴打係唔係記錯, 香港CITIGOLD 要求150萬WO, 網頁都有寫

即係加埋要三球, 同上面個D 巴打講法一樣

開離岸戶口仲點凍?

填晒野叫我落分行

我學生得幾萬諗住去開佢同我講要有幾十萬先開得

我整咗十幾次
成日Reject我
最後換機一Take過

可能更新左啦 sor，但我開個時係100萬，因為我個時一定無放150萬

開到 不過我整咗兩次 另外scan身份證玩咗我一粒鐘

最cheat嗰隻？

做錯野係唔會認錯，服務最差嘅銀行！

開最低grade acc
用app scan到id
都有機會process唔到個申請
要落分行搞
然後排兩個鐘先到你
再搞多一個鐘先開到acc
有錢既手足開acc先真係方便
可以約時間落分行整

試下用網頁版log in 一次先，跟住再log in apps 應該都無問題。

我開3個ac都無落過分行

係好方便
但係佢網上係開唔撚到
你直接walkin 分行仲撚快

落好快

琴晚upload哂所有野
今日msg我叫我落分行搞

我今年一月用app 申請，二月佢打電話+email 叫我補文件
補完就無聲氣
到今日都仲未有消息
已經懶得理佢

如果過到英國, 拎晒戶口D錢又點計?

自動downgrade? 唔洗罰錢?

手機開priority啦
唔使幾多錢都搞掂
上次入錢親耳聽到隔離Counter講
「嚟得citi開戶都係想要priority㗎啦」
真係人手一個

利申
手機實測
印象中未入錢卡已經寄到
Counter可能嚴啲？
我都諗緊開埋Firsttrade

on9 priority 長期得幾千蚊
citi bank無左最低存款好耐

手機搞完一輪佢又叫我落分行

walkin只接受預約
除咗你平日晏就去執死雞

好似1個月300幾港幣，你唔cut咪當月費

如果你人喺英國錢係英國，好易搞啦

我試咗十幾次
最後成功咗反而唔記得邊個帳號名
（每次申請都唔俾同名）
打去客服先知帳號錯

應該係手機鏡頭唔夠清
問屋企人借一部試吓？

搞掂就會收到

過幾粒鐘就收到號碼叫你登入網銀
之後等收Master嘅Debit卡
我第一次入錢先入得1000HKD
唔會有錢銀問題

利申
未Downgrade
諗緊會唔會以後priority變成常駐

屌 申請左最低級個種account
唔夠錢都可以升級去priority 架咩

直飛美國開citi bank

我都係衰呢個位

有冇迎新優惠

美國 美銀最方便，以前比人水左開wellFargo
佢帶人開戶有20美金回贈

仲有低級過priority

citibanking

屌你九成人都係以為得
點知又有個am打黎叫你落分行開架喇
你係咪未撚用過呀用家問題

我第一次申請就開到
一星期內收埋卡

你咪一成囉，個ui差撚到

新身份證得唔得

新身份證要去分行搞

要長keep20萬？

係咪你部電話前鏡唔得我講梗開左3個都成功

要達到咩條件先開到City priority

真唔真呀，我識既用手機開拖佐成個月最後都係落分行

之前開最廢嗰隻兩日就開到
scan身份證用iPhone X好快

被逼換咗左新版身份證整唔到

係咪兩邊加埋球半

無

我想股票戶口過美金出黎 可以就咁開priority?之後downgrade啲美金會點？

本身有信用卡 齊資料 等一個星期左右就開到

你開咗幾耐都未downgrade?

走數
戶口冇錢有得佢罰？

其實唔會downgrade返啦 你估咁容易
銀行又決定唔到你揸住咩外幣
唔通佢強制你換返做港幣？實俾人屌到仆街啦
近年來所有銀行都取消晒最低存款限制
主要都係想打擊網上銀行業務
唔會貿貿然取消呢啲嘢
我自己個人來講個戶口長期出出入入 係放$0
已經用咗兩年幾 citi都冇做過乜

無錢唔使走

開過信用卡唔係一 定要落分行搞咩？

目前兩個月左右
不過好似一直都未聽過有人降
連服務費都冇收
冇提醒嘅話我打算就咁算
反正都係貪佢電匯免費

無，但會比人cut 戶口

thx bro

咁我開左戶口就咁升級都得？

開果陣直接話開priority就得

好似無得升了我一開始都on9開左普通

staff 一定要講兩邊各有1.5 球

1日 100萬即時免費匯錢

走資快

我有citi banking(hk)戶口 想開citi priority係咪一定要落分行搞

九月尾開左
正在處理中
到依家都未有消息

開citi再搞離岸先有用

你去邊間分行
我試過手機開唔到 落分行搞 之後話要至少50萬先可以係落分行開戶

深色底好快scan好

影完3張身份證相，佢又叫我重新影過，無限loop
有冇巴打有解決方法

9月開咗，球半得喇，冇現金存股票都得

好講運，我影左廿次都唔得，第二日訓醒又試過，一次搞掂。

係咪因為樓主好撚多錢先得咋

手機apps 話唔得喎

如果開左離岸之後cut左香港個戶口轉走埋個球半…會點? 得唔得?

唔關事 我覺得係電話問題

ON9，我手機app開完，佢叫我落分行完成埋餘下手續
咁咩叫手機開戶

Citibank 下季有新戶口

仲方便

不過等唔等到自己判斷

其實講緊開邊個戶口
普通個儲蓄戶口
我琴日整左十分鐘開到啦啵
身份證你係咁郁個鏡頭
郁下郁下岩角度就有個橙色框
hold實就變綠色就搞掂
開完個戶口即時用得
已經可以入錢落去轉返錢出黎都得
等緊寄張提款卡

咁多人問球半定3球我想問你開完gold仲留球半係香港境內做咩?

我親身經歷係
香港球半開gold, 再叫香港gold staff refer你開Citi SG/US gold 離岸
(我選擇左SG IPB)
開好SG IPB就可以將香港開gold球半射過去(轉左做200k USD)
然後叫香港staff降返香港account grade

即係全個過程用球半就可以有個SG離岸+香港普通account
全個過程大概2個幾月, 主要SG邊搞好耐

上邊個個好似係FOR 大陸人用的離岸戶口, 同香港人想要的離岸戶口唔係同一樣野, 雖然以前我都有誤會過

問題係開左gold 之後要個戶口有多等值20萬美金先比我開離岸戶口 uk

我自己既親身經歷係 100萬港幣加20萬美金 先開到

申請期間要keep , 申請完當然可以all in uk ipb

ps 唔排除比個客戶經理老點

有啲似數學題

幾時會有容易開既離岸戶口
D錢用黎做定期唔好蝕咁最好

我已開Citi SG, 可否cut左HK citi?

Citi 手機 app 好似因為遲遲都收唔到政府智能身份證認證，搞到換左新身份証的人不可以網上申請 account, 好似係。

直接開離岸啦仲開本地戶口托柒
而家個間留基本洗費就夠

而家岀糧户口有無話要幾錢

點解咁多人搞唔掂我半個鐘唔洗就搞掂
利申有用開信用卡

少少反光都唔得
當初整咗我20分鐘

正！聽日射過去SG 再downgrade Citigold HK

好似過多一排唔入50萬會downgrade

如果你直接開到 證明我比個客戶經理老點左

可以cut

真係睇彩數，我用app申請用隔左2個星期就confirm 左，隔多1個星期就收到卡

信美國政府
唔怕

有信用卡無戶口係咪都要落分行搞

手機搞完一輪又叫我去分行，點方便法

係用戶口名，又唔比我用舊名，都唔知做乜九

我手殘揀錯citibanking

想問下一次性咁轉去dukascopy要幾錢手續費

咁好彩
不過我都差唔多半年前開
可能個app改善左

大約半年前喺觀塘

我係落分行整

落去約仲好, APP FAKE

出糧戶口個回贈係自動波定轉完要通知佢？
轉完好似咩都無

無理到 純粹唔想用病貓恆生仲仆街過支銀

APP搞完都係叫我落分行搞

方便條撚

唔係. 加埋要3球.
不過開咗離岸就理得佢死啦.
過一排咪撤走個ac😂

你開邊隻戶口
priority 或以下取消左最低存款限額
你入唔夠錢只係食唔到佢迎新

即係可以免費升priority?

升唔升到唔知 但新開就一定得

klm
個密碼幾個星期都未到

細佬我前排on99開錯咗citibanking acc
岩岩想話將佢升級做priority, 咁例牌都望下堆TNC啦
有個地方唔係好明白, 佢升級果版寫既 $400 服務費（下圖上面果段）係指「升級完但十二個月後冇五十萬喺戶口」既服務月費？
但睇返佢「服務收費表」度又寫citi priority已經唔會再收服務費（下圖下面個表）

咁到底邊樣先真

HK$400服務月費將適用於所有香港國際個人銀行服務Citi Priority客戶

本地客戶唔適用

勁慢